    # Проект "Изучение и анализ возможностей применения технологии Lightning Network".
    Криптовалюта становится все более популярной, появляются сервисы и терминалы, проводящие транзакции на их основе. Существует много криптокошельков, некоторые из них работают в Telnet, а другие - в Mainnet.
    Наш проект заключался в тестировании основных функций криптокошельков и написании подробных отчетов по ним.
    ##  Участники:
    | Учебная группа | Имя пользователя | ФИО            |
    |----------------|------------------|----------------|
    | 181-331        | @Mantseva13      | Манцева Е. Д.  |
    | 181-331        | @san7557         | Васюткин А. О. |
    |----------------|------------------|----------------|

    ## Личный вклад участников:
    ### Манцева Е. Д.
    Написала сравнительный обзор по криптокошелькам Eclair Mobile / Mobile Testnet и Bitcoin Wallet / Testnet3 за 109 часов.
    ### Васюткин А. О.
    Написал подробные отчеты по мобильным приложениям криптокошельков Wallet of Satoshi и Blue Wallet за 109 часов.
    #### Примечание: с более подробным отчетом о проделанной работе каждого из участников команды можно ознакомиться в файле "report_about_work_and_time.docx".